**Travaux effectués pour le projet inclino à l'Observatoire Volcanologique du Piton de la Fournaise (OVPF).**

**Stagiaire - ROULT :** Programmation sur python

**Responsable technique - Lauret :** Programmation Arduino et python et développement web

**Auteurs :** Frédéric LAURET, Jérémy ROULT